（外行人）用作backup的外置硬碟邊個牌子好？

用泥做Time Machine既wd 硬碟死左;(
仲拎唔返d野出泥
想買個新既
請問咩牌子好用？
冇咁易壞？